Dostawca zasobów chmurowych

## 12-04-2024

Panel klienta tworzy się podając, dane typu osoba odpowiedzialna, firma. Na nim odpowiednio przed generuje się zamówienie - tj fakturę proforma. Na tej fakturce ważny jest identyfikator (chyba klienta)
Dostaje się na start 3 konta:
- administracyjny - ala root
- techniczny - techniczny
- księgowy - spoko dla księgowości agh, żeby opłacali nam automatycznie fv

NIP jest **polski**
